\beginsong{Carla Bruni - Quelqu'un m'a dit}

\gtab{A}{002220}
\gtab{D}{XX0232}
\gtab{E}{022100}
\gtab{F#m}{244322}

\beginverse
\[A]On me dit que nos vi\[E]es ne valent \[F#m]pas grand ch\[D]ose,
\[A]Elles passent en un \[E]instant comme f\[F#m]anent les r\[D]oses. 
On me dit que le temps qui glisse est un salaud que de nos chagrins il s'en fait 
des manteaux pourtant quelqu'un m'a dit
\endverse

\beginverse
\[A]C'est quelqu'un qui m'a d\[A]it q\[E]ue tu m'\[F#m]aimais en\[D]core. 
Serais ce possible alors? 
\endverse

\beginverse
On me dit que le destin se moque bien de nous 
Qu'il ne nous donne rien et qu'il nous promet tout 
Parais qu'le bonheur est à portée de main, 
Alors on tend la main et on se retrouve fou 
Pourtant quelqu'un m'a dit
\endverse

\beginverse
\[A]C'est quelqu'un qui m'a d\[A]it q\[E]ue tu m'\[F#m]aimais en\[D]core. 
Serais ce possible alors? 
\endverse

\beginverse
Que tu m'aimais encore, 
C'est quelqu'un qui m'a dit que tu m'aimais encore. 
Serais ce possible alors? 
\endverse

\beginverse
Mais qui est ce qui m'a dit que toujours tu m'aimais? 
Je ne me souviens plus c'était tard dans la nuit, 
J'entend encore la voix, mais je ne vois plus les traits 
Il vous aime, c'est secret, lui dites pas que j'vous l'ai dit
Tu vois quelqu'un m'a dit
\endverse

\beginverse
Que tu m'aimais encore, me l'a t'on vraiment dit
Que tu m'aimais encore, serais ce possible alors? 
\endverse

\beginverse
On me dit que nos vies ne valent pas grand chose, 
Elles passent en un instant comme fanent les roses 
On me dit que le temps qui glisse est un salaud 
Que de nos tristesses il s'en fait des manteaux, 
Pourtant quelqu'un m'a dit que
\endverse

\beginverse
\[A]C'est quelqu'un qui m'a d\[A]it q\[E]ue tu m'\[F#m]aimais en\[D]core. 
Serais ce possible alors?
\endverse

\endsong